電腦又開唔到機

詳細情況

部腦一時開到一時開唔到
有幾次試過關機既時候
個mon 係無訊號 但係主機仲著緊
等左好耐都係咁

開唔到機既情況就係 個cpu個風扇轉得特別大聲
電腦既燈都有著
Gpu既燈都有著
但係個mon又係無訊號 （橙燈）

嘗試過用擦膠擦過ram同整實條ram都係開唔到

但係有時我唔掂佢幾個鐘再開佢就冇啦啦又可以用得番
想問應該點做
係唔係比人落左降頭...

我一個鐘前用完熄左部腦 依加又開唔番

唔記得講 我部腦冇個蜂嗚器
所以就唔太知個狀況..

BIOS POST CHECK GPU FAILED / ERROR

我部電腦啱啱個開機制係咁眨橙燈, 究竟邊忽壞咗

買張debug卡或者插返個bibi
如果唔係就用排除法test下邊part野出問題

想問姐係點樣 我電腦開唔到機 入唔到BIOS

BIOS POST FAIL / ERROR你又點會入到BIOS呢

買個部啦
呢種情況壞硬件居多

唔係麻.....希望你真係同你個名一樣啦
冇咩錢

我依加拎落街 叫人睇下好唔好..

佢依加又開到機 但係佢又彈呢個出黎

個hard disk 係我之前係手提電腦拎出黎
但係之前用都冇事

掉咗佢啦中左毒

試下重裝window
睇下總用唔用到